父親節就到，父親當日幫我買橘子，我決定聽日報恩

我說道：「爸爸，你走吧。」他往車外看了看說：「我買幾個橘子去。你就在此地，不要走動。」我看那邊月台的柵欄外有幾個賣東西的等着顧客。走到那邊月台，須穿過鐵道，須跳下去又爬上去。

佢禁肥都跳落路軌再爬番上來，我瘦佢成個碼，無野嘅

CLS，好文章啊

希望大家都報答下父親禁多年對你地養育

呢條友成日cosplay我

知唔知邊條鐵路有橙買